abang gojek memang mvp dikala laper tengah <TIME>malem</TIME>
bapak gojek emang paling ngerti ya <PERSON>din</PERSON>
 jadi gue tiap <TIME>pagi</TIME> pake gojek untuk berangkat ke <LOCATION>studio</LOCATION>
 nah kayaknya si abang ini <LOCATION>rumahnya</LOCATION> sekitar <LOCATION>rumah</LOCATION> 
</NAME>oktivard10_</NAME> pesan gojek saja kak <NAME>april</NAME>.iya ngasih tau aja si siapa taukan mau gojek in aku makanan antar <LOCATION>kerumah</LOCATION> deh haha  <NAME>melliyana_memey</NAME> bahagiaitusaat naik gojek abangnya ganteng dan wangi turunnya ampe pengen cium tangan lalu bilang jangan lupa.
<TIME>sore</TIME> hari kuhabiskan menanti abang gojek yang akan segera datang membawakanku makanan
 kemaren <TIME>malem</TIME> si terus w pas ambil gojek lari2 takut
 apa rasanya nunggu hingga jam 1 <TIME>malam</TIME> mungkin bisa dibilang <TIME>pagi</TIME> hujan lebat nunggu gojek gk ada yg ambil takut. males bgt harus pulang ke <LOCATION>sby barat</LOCATION> <TIME>malam</TIME> naek gojek rasanya pengen tidur <LOCATION>kost</LOCATION> tapi takut sendirian kan tetangga2 masih liburan
alhamdulillah udah sampe <LOCATION>ditmpt bimbingan</LOCATION> lutut sampe gemetar kelamaan naik gojek krn macet parah
<NAME>tirtoid</NAME> gojek skrg kapitalis lebih jahat dr yahudi<ORGANIZATION>
bisa jadi  yang anarkis itu bukan driver gojek tapi orang lain yang memakai jaket gojek  yg dibeli bebas di <LOCATION>pasaran</LOCATION> kebayang gak sih
ketika abang gojek bilang bersedia menungguh kah ka soalnya lumayan rame ku tak menyangka yang ia maksud adalah <TIME>sejam</TIME> lebih. gojekindonesia tolong hapus data <LOCATION>jalan palem</LOCATION> ini kami para customer merasa alamat ini merusak pengiriman gosend
<NAME>mingkempin</NAME> kebanyakan dipake sih jadi aja longgar dasar helm gojek
karena saking susahnya nyari gojek di <LOCATION>bali</LOCATION> ku sampai memelas ke masnya biar ga di cancel sblmnya udah di cancel 
<NAME>rlthingy</NAME> <ORGANIZATION>grab</ORGANIZATION> trauma ketipu hadiah dari gojek
Eh tapi gojek pada kurang ajar order sampek  kali pada gak ada yg otw seteleh <TIME>menitan<>/TIME lebih
<NAME>chaidiradlan</NAME> sering dapat cerita dari supir gocar ttg akun driver yg di suspend krn terdeteksi buat fake trips sampai skrg bingung
memasuki masa di mana lagi susah susahnya ngorder gojek dan <ORGANIZATION>grab</ORGANIZATION> di <LOCATION>Bali</LOCATION> karena masih pada mudik plus ditambah ujan terus
<NAME>gungwayoga</NAME> aku jg butuh mkan gk kasian kah mereka  utk para user gojek yg kelaparan
<NAME>nadiaprmata</NAME> helmnya basah helmnya bau itu kalo gojek sih
ni online kayak primitif saja memalukan mentang jumlahnya banyak suka2an jijik sama online <ORGANIZATION>grab</ORGANIZATION> dan gojek ini delete aplikasi aja
sejijik jijik nya sama liga <LOCATION>indonesia</LOCATION> gojek <ORGANIZATION>traveloka</ORGANIZATION>
asli jijik kang gojek oh kang gojek <TIME>menit menit pertama</TIME> mbak suaranya berat
<NAME>hanbinirama</NAME> Gk mao ah masa cecan naek gojek
beberapa kali pake aplikasi gojek/gofood di <LOCATION>jogja</LOCATION> kok yoo setiap ngomong ramah-ramah bgt ya ini gw nya yg emang no
baru tau ternyata gojek bisa di carter beliau pernah di carter dari <LOCATION>malang</LOCATION> sampe ke <LOCATION>situbondo</LOCATION>
btw tadi pagi mas gojek yang jemput di <LOCATION>stasiun poncol</LOCATION> mirip mantanku kaget
terkejut <TIME>malam</TIME> ini liat high fare @gojekindonesia normalnya cuma ribu high fare ribu sekarang ribu
terkejut karena tiba tiba ada abang gojek dateng <TIME>jam setengah sebelas malem</TIME> gataunya nganterin kado
